(統計) 仲未收到$4000 sms 入黎講下幾時交表

2月4號交
入箱
未收到

打算今日交多份

2月1寄仲未有

星期三仲未收到sms的話
再寄多一封

2月尾交仲未有

排隊啦

過年前交

會有sms收架咩？

你地入箱定郵寄呀, 講低埋大家有個統計

會, 仲有埋個申請編號俾你

問過身邊d人，冇人收過

2月1日入街邊郵筒

2月1號交箱
明明一齊交又同一個信封嘅就收到sms 我就咩都冇

#78
#81
我收到sms, 不過我係唔小心早左寄, 1月21寄, 2月8收到
同事2月中交都未收到sms

Same bro

打算print多幾廿份入爆佢紙

2月1入箱， 2月28收sms

屋企人2月1日入箱， 啱啱周末收到SMS

2月1入箱 4份都未收到

same

2月1日入箱

2月8入箱 未收到

x2

郵寄

2月1寄
利申 郵資不足

2月4入屋村辦事處個箱

聽講波叔又想縮沙唔派

hotline冇人聽 dllm

2月8入箱

2月2

2月中入屋邨箱 應該有排

2月21
入左學生資助辦事處

慢慢等

過完年後交

二月中果陣區議員幫我寄
正係收到區議員比我既msg

屋企2月1交咗3份，屋邨辦事處入箱
兩份上星期六收到sms，一份仲未收到

而家都未入

2月1入箱 乜都無

年三十入箱 仲未收到 交唔交多份好

其實成件事好ON9
佢又唔整番個system俾人網上check下,真心唔知自己到底係寄失左,
定未處理到....
利申過年前就寄左,今日都未收到SMS,諗住再無下星期再寄過
都唔明點解今時今日都無得上網申請,仲要郵寄同入箱

親自交啦

我都係2月4號入箱

二月尾交 仲未有係咪好正常

新年後 但有fd差唔多時間交已有msg

第一日交兩份 屋企人已經收到sms

真係好撚反智

2月4入箱 仲未收到sms

2月2日入政府合署箱, 未收到

幾億行政費

二月一入荃灣政府合署前幾日收到訊息 知唔知仲要等幾耐先有錢？？

幫老母申請。。

2月1日去觀塘海濱道總部入箱。到依家都未有SMS

打咗電話去問，1823留咗我資料，叫資助處直接覆我。不過仲未覆。

2月13號
政府合署入箱 未收到sms

2月4號 政府合署交
未收到

我都係 都唔撚知點做野！

2月1 街邊郵筒

2月4放箱
未有sms

Same

有無人知其實佢地一日處理到幾多份form

前幾日先講完 仲處理緊2月1既信
你依家交多封 佢又曬時間睇多份
最後咪戔仲慢 咪搞啦

2月4寄 未收到

過年後交

2月尾交

2月1寄 2月8收到sms

入箱
2月中前交依家都未有

2月2寄，未收到

3月1日先交

寄

1/2北區合署入箱
1/3收到SMS

2月11放政府合署箱 慢慢等

2月1號入箱 早兩日收到SMS
仲有成個月先開始收到錢 …

未交表

第一日同friends 交，未有一個收到

今日打咗去問，佢話而家仲係處理緊二月頭嘅信，月中寄嘅預3月20號後

2月1 入箱

3月1交就靜啦

好似二月4 5 6號左右交
未收到

2月1日入箱都仲未有
政府係唔係垃圾黎？

咁會唔會填漏野之後佢睇果時都超過左交表日期
最後又走數
咪要填多d寄去等佢快d收到

2月頭 入郵局counter寄出去
仲未收到

2月9交

2月9街邊寄
未收到

寄多d去先 好驚佢地收唔到
過左期又唔小心填錯野咪拎唔到錢囉
要寄好多好多份出去呀

2月1未收到
但屋企人個個都收到

你d資料已經俾個區議員.....

新年後寄, 未收到

唔係話最快一年先收到咩

係

是但啦都唔係住香港每住八九個月先番黎一次
有機會唔批tim

2月11入箱 未有

2月12入箱

1月31日晚寄

收到sms幾時有錢

錢都收埋囉喎 仲等SMS!?

3月1交

我訓橋底冇手機點收sms?

仲未撚交

準備聽日交 要排到幾時

明年今日

今日交 仲未收到

發住窮惡先

2月8 入箱

都唔會有

2月尾
一見到2月頭都未有就知有排

第一日郵寄
仲未有

郵寄慢過入箱

想問下幾時dead 就dead都未有就寄多份

2月頭交
但我屋企人一齊交已經收到

但有人2月1打後交 早幾日已收到sms

未收到sms
利申：未交

效率低到on9
行政費又高
人人派算9數啦
哂d垃圾行政費

轉頭落樓下辦事處交 未收到

1月31日寄, 味收倒SMS

2月1放租户辦事處 未收到
唔知係咪因爲起粉嶺交 所以有排都未到

2月8入箱 未收到

話就話仲處理緊2月1個d
又無得查 都唔知係寄失定真係未處理到

on9
隔離post 3號交都收到啦

交都未交

2月4入箱 仲未收到

2月16日入箱

2月1號成家人一齊交 星期六收到

2月1大埔 同老母一齊交
我收到sms 老母收唔到係咩玩法

2月4入屋邨箱 3月2收到

如申請人已在申請表提供香港流動電話號碼，職津處會在收到申請表後十個工作天內以短訊(SMS)發出申請確認通知。(註: 由於職津處於二月初接獲大量申請，因此需要較長時間處理。職津處會於二月份內陸續向二月初交表的申請人發出申請確認通知短訊。希望申請人耐心等候。)

如申請人未有於申請表提供香港流動電話號碼，職津處將以書面形式郵寄申請確認通知。

三月喇屌你個閪

利申: 2月1入箱 英文form

其實大把港蝗一尾已經寄左
2月1 果堆都清完

係香港誠實=笨柒

其實大把港蝗一月尾已經寄左
2月1 果堆都未清完

係香港誠實=笨柒

屌你老味仲未收到 又唔知係咪寄失 一陣過撚左4月30先同你講收唔到真係唔知點算
政府真係痴撚線
第一批都要搞咁耐 睇黎拎錢要等到聖誕節

佢都冇講唔可以提早交

星期三仲未收到sms的話
再日再寄多十封

仲未交，睇完post決定快啲交

1月尾寄，仲未有

依家交應該下年先收到錢

2月6直接掉撚入民政個信箱
屌佢老母仲未有
呢個流程真係世界級弱智，發生喺2019年嘅香港，痴撚線

1月尾早左交
新年過左一兩日就收到

2月12 民政署

2月1寄

掉政府箱好大機會截表後先運去office處理

今日收到，幾時入帳？

2月1號樓下屋邨辦事處放入箱
前幾日星期六收到sms
比你地參考

4月頭

都係2月頭交
冇SMS

2/2郵寄 都唔知係咪寄失咗

This？

2月1號寄 3月1收到

2月8號屋邨信箱 應該有排

2月1x交 車尾燈都見唔到
究竟幾時有錢拎呀屌

2月1就交咗，屋企人都已經收倒sms,我反而無………

過年前寄 入街邊郵筒

2月1交郵箱
未收到

政府做野係咁鳩慢架啦

2月8掉入觀塘民政署個箱 未收到sms呢兩日都諗緊要唔要寄多幾份

2月1號寄掛號交嘅仲未有SMS

寄多十封
橫掂唔洗郵費

2月4號入箱
未收到

2月1擺入屋邨辦事處個箱
冇收過sms

2月2入箱 收到幾日了

2月3入政府合署箱 都未收到sms

點交

你同大陸人無分別

2月4 長沙灣交
未收到

第一日入郵局出邊個郵箱，未收到

2月20交
我換左自由鳥開左新電話卡有冇sms都唔知
Facebook個 messenger係咪冇sim卡都照收到sms嫁

呢幾日先入。。。

我表都冇交
4000蚊要唔要都罷啦

2月4 號番工放飯突登去灣仔民政署入箱

都冇通知

同樣寄 未收到

波叔屌你老母
$4000送俾你做帛金算

屋企人2月1號下奏入箱，到宜家仲未有sms

屌 未交表

2月28去商場郵局寄左

過年前 入郵箱
家陣都未收到

塞咁多份一陣話你呃虛報
一蚊都唔畀你
我都未收到

2月17寄
仲未收到

寄多封會點?

告你詐騙
洗定八月十五

2月1號去政府合署交嘅.
嗰時收呢D表個箱隔離企幾個職員
話我知信封面頭乜鳩都唔洗寫 只要有身份證副本同銀行戶口證明就OK
而家諗返都蠢咗...

1月尾入 2月8就收到sms

2月25箱交跟手嗰個星期六已經有sms

收到幾時有錢

老細叫我通知你:
出左4000蚊比你,唔該你即走

識整system 可以上網check 署方收到表未，仲使撚叫我地交手寫表格咩

過年前寄信 仲未收到

仲未交 幾時截止？

2月1日寄...
咩L都無返轉頭...

#ME TOO

最驚睇唔哂D表格，要再加幾億行政費

4月30日截，
不過你早d交就唔使等到過年先有得攞咁樣囉

佢都係咁同我講 原來信封面要寫野？

2月4號寄
乜都收唔到

2月頭交仲未收到

2月8 經郵局交form
到今日仲未收

1月31寄, 仲未收到SMS

1月31寄咩都未收到

2月中 2個人寄2份都未有幾時寄多份好

2月3去收集箱交

我仲未交表

2月8
郵局寄
未收到

下 交都未交

1月31日寄
仲未收到

係咪唔貼郵票寄都可以

2月1交仲未收到
有fd2月中交上星期收到

1月28寄
2月21有sms

我由二月一號一日寄兩封都未收到

2月4入屋邨箱
成家都未收到，身邊朋友都未有人收到

2月15交 郵寄

2月1日 郵局比郵費
仲未有sms

比郵費？？

即係排隊寄 秤埋幾重咁 比足郵費

2月9號寄
仲未收到任何通知

想問收到sms嘅同時銀行就收到$4000筆數？

岩岩20分鐘前收到
我屋企四個人入落同一個信封
老豆老母上星期六就收到
都唔知乜撚野機制

2月1日交表

我都係同你一樣，結果我有 我屋企冇sms

打算用$4000買郵票，寄到收到SMS為止

都唔知咁驚做乜
郵政局寄失嘅機會咁細
仲要個地址全港一齊寄 根本冇乜可能寄失 除非你寫錯曬個地址姐
就算真係寄失 你打去投訴 慌佢唔幫你處理咩

利申未寄

等到下年佛誕

第一日可以交就過左去金鐘政府交 上星期五就收到sms

今日

依加都未交

如果到4月尾都收唔到SMS，是咪寄多次穩陣d?

2/2 投箱仲未收到

係咪等住4000蚊開飯呀
急乜

2月1交 仲未有
準備狂轟

仲未交，限期係咪4月尾

2/4交表 今日終於收到sms

一月尾親自去政府d辦事處交

2月3號入箱
如果4月中都冇就入多次

有啲人真係等佢開飯,有啲月光族月月清,呢四千可以俾佢地食好啲

證明班人睇form都慢到仆街
浪費納粹人錢
要推行電子表格

入機出sms都慢到仆街
咁批錢是咪會仲慢

1月31號入郵筒，冇sms

28/1交
乜msgs都收唔到
早知唔叫老母交

咁就抵死啦
咁無呢4000個時佢地食樹皮啊

今日收到了

2月2號寄信，而家都未收到

好撚等錢駛咩

唔係1/2先開始接受申請？

公屋仔係咁

今日先交表

晨咁早打去問，終於通，

見個聽電話個姐姐咁有禮貌都廢事鬧，

佢話百幾萬份，逐份入資料冇咁快收到sms

劏房波真係

咁撚廢

唔係等4000蚊開飯, 係唔知有無成功交到form

1月31日扔落郵箱
咩mag都收唔到

講完今日即刻收到sms

收到啦終於

01-02-2019 寄出
05-03-2019 收到SMS

有無巴打已經係收到錢? 可唔可以分享下收到SMS後幾時收到錢?

我都係2月X號交
仲未有

今日下午收到

4月先派

2月4號寄 仲未收到
我估3月尾都未必收到短訊 到4月真係屌佢老母

交多份

2月1寄郵局郵箱
利申 : 郵資不足+無寫回郵

二月一係第一日可以交？

1月尾貼1毫郵票寄今日終於收到sms

堅？郵票我都係，但未有sms

真本身貼夠郵票但後黎見佢話郵資唔夠都收，撕返張兩蚊落嚟改貼1毫上去

3月4日，啫係琴日

1月29寄仲未有Sms，俾咗4蚊郵費添攪錯呀

屌, 一陣4月話收唔到到時錢都無埋

各位巴絲，我個Case係幫老母申請嘅。2月1日將份表格直接交到海濱道嘅辦事處。

因為到依家都收唔到SMS，所以星期六打咗去詢問。由於非辦公時間，所以轉去1823。

1823將我老母資料記低，話將啲資料交俾辦事處，等佢地查下有冇記錄。

啱啱關愛其享計劃辦事處打返俾我，對返啲資料後，證實已經收到。佢就即時俾返個Ref. No.我。

簡單啲嚟講，有機會收到申請表，但SMS send唔到俾大家。

大家可先留低資料，等佢地回覆。

1個post就睇清哂以家香港廢青既質素

有冇人係3月先寄
要等1個月？

我琴日先交
幾時先會有SMS?

我都差唔多都係2月頭

毛都冇條呀而家

個個都交多份
政府含得撚

年尾選舉呀
梗係幫左政黨交既FORM 申請先啦
一世紀一次既政績黎

四月中至交，博佢到時有得上網登記

好, 今晚打去問下

二月一交政府合署
三月一收到

要等一個月先見到你張form, 真收錢應該要出年

其實做果d 係pt黎 你真係唔好預佢有幾快

其實無論寄定經辦事處 都唔會順次序 亦都唔會每日清 去到政府度 全部堆埋一齊 所以邊日交又有咩分別

收到了 有錢食飯了

幫屋企人同一時間交表
只有2人有MESSAGE

遞交日期2月1

4 號 goal

啱啱收到SMS。

報告返 今日夜晚收到sms

2月4號交落箱 今日收到了

突然咁有效率嘅，我都收到了

打左去問, 佢話入箱check唔到申請情況(因為未處理), 但一定唔會寄失
但另一方面又話3月中都未收到sms既話, 可以打去問申請進度

入箱未處理我入咗箱
唔該晒樓主

2月11日未有消息

1號交左
21就SMS過黎

2月1號親身去屋邨辦事處入箱
啱啱3月6號夜晚10點幾收到sms

2/1寄
尋晚9點左右收到SMS

入箱交左兩次
成個幾月，都未有

佢覆我都話入箱一定唔會唔見，唔駛擔心。

建議你隔幾日再打去。等佢留你資料，咁會可以快啲知道登記咗未。

想知收到sms係咪就代表成功申請到4000蚊？定只係話聲你聽收到你份表？
如果有人唔合資格又交左表會唔會都收到smp？

琴晚終於收到
利申 二月頭交

純粹話你知收到application
成功既話會再出確認信
不過都係四月先開始批

我都未有 二月頭交

2月1交仲未有

2月1號夜晚交 未收到

2月1交，尋日收到

前日交 仲未有

2月1寄 啱啱收到

應該過左四月先會見到你份form

2月1 啱啱收到

2月1寄去，依家都咪有sms

而家仲處理緊2月頭
冇得電子交form已經夠廢
仲要得兩頁資料都要人手處理成個月

唔會
日日有人收的

2月1 岩岩收到

仲未收到, 想重寄

打左去問仲係處理緊2月1果個星期

2/2 入箱 收到SMS了

1月31寄，岩岩先收到sms

2月1交
今日剩低既都收到MSG

佢咁講都係想拖住你, 上面有好多1號打後, 什至2月中遞都已收到sms

2月1 寄 到宜家都未有sms 身邊有朋友遲過我都有
都唔知有冇寄失

2月1交 今日收到SMS

收到sms 咁幾時收幾

收錢

寄啦～做個保險～

2月1寄 琴日收到

終於收到了
2月1 sent

1月31寄
啱啱收到

2月1號郵寄仲未收到

屌你老母，1月尾寄，終於收到

2月4入屋邨箱
剛收到sms

咁我仆街啦
我2月1號 交左比樓下區議員
條撚樣2月15號先交比政府

我都啱啱收到
2月4入箱

今日六點收到
條友係咪send完就收工

前日交幾時先有

年初四攞咗去郵政局磅完先寄
到依家乜消息都冇

使乜磅

2月13寄 未有sms

2月尾 去政府合署入郵箱

2月11號入屋邨箱，未收到

收到SMS要點做???

想問
我2月頭已經交左表，但係2月中突然比銀行cut咗戶口，應該點好？已經即刻申請左另一間銀行戶口啦，打過過去佢哋嗰個熱線，話叫我唔好做任何野，唔好重複交表，有出錯自然會通知你好似hea緊我咁，究竟點做好？

lm

屋企人2月4號去政府合署入箱
到而家都未收到sms

如果重覆遞表者將不獲受理 全數作廢
咁咪死得

1月24寄
乜柒都收ng到，屌

如果一直收唔到，咁等到幾時？

收到sms嗰啲
其實你地用乜野副本去證明你個銀行戶口

剩係比咗提款卡副本同身份證副本
4000蚊咪凍過水？

有冇人怕寄失
會去遞多次表？

收到

收到

2月1日交

我係影印張卡

一個信封入左3份表....但係得一份收到sms

我都係

jm9

顯示申請人為帳戶持有人及列有帳戶號碼的銀行存摺首頁、提款卡或銀行月結單等的副本 ?。該帳戶必須為申請人的個人本地儲蓄或支票戶口。帳戶持有人姓名須與申請人姓名相同。

但收到sms 由佢
4000蚊姐

申請人為帳戶持有人及列有帳戶號碼的銀行存摺首頁、提款卡或銀行月結單等的副本

卡 紅簿仔 statement都得

張卡咪有戶口資料囉 on9

我都係影左張卡
真係好撚煩

其實有冇方法問下佢地收到我地申請未

唔洗理條友
影張卡係無問題
除非你係華僑永亨銀行個隻 張卡個number唔係銀行number
正常中銀,恆生,匯豐個隻一定無問題

各位收唔到sms嘅巴絲諗住幾時會再寄？
利申 2月3號寄

2月10號到寄無回應 尋日已經再寄多次
再無先算

今日啱啱丟落學資處收集箱 應該快過郵遞

無用架, 我都識答佢地既答法

1. 因為未處理=未知收唔收到, 然後話入箱就一定唔會寄失
2. 如果你2月頭交, 就叫你等3月中, 3月中問就叫你等3月尾

根本班人只係想盡快可以收線=解決件事, 拖你遲多半個月
(當然非必要都唔好mark低資料要跟手尾)

Me too, 得我收唔到

我最近收到了

有d銀行提款no.=/=戶口No.

我1月31交表,
上星期收倒SMS

前幾日已經收到

2月11未有

區議員2月4交 上個禮拜已經收到

2月6前後倒交投遞箱 仲未有sms

有無人打去確認機構有無收到申請表？

過年前入箱 我同屋企人上星期收到sms

2月1到而家都未有

2 月上半旬寄仲未有, 會唔會寄失架

2月1交左
短信已收

2月12 成家都未有

上星期交 仲未收到

3月1 未收

同屋企人一齊交 但佢地收到sms 我仲未收到

2月4交去箱
而家都未收到
打去問又係話佢地而家全力處理緊2月頭既信
叫我等多一個星期

2月27號入箱…睇黎我有排

收到sms之後幾時有錢攞，我sms都未收到咪等到下年

學資處班人
讀書借grant loan 就已經知道呢班仆街乜料 好似班小學雞捉錯處咁 各位要收4000? 同乞呢班垃圾無乜分別

1月31日郵寄仲未有sms

2月10號左右 仲未有郵寄

新年假前二日交表，今日收到

2月1未收到

仲未遞表

而家學資都要幫手咩？
唔是用咗三億請新人入資料

仲未收到
一開始收表果幾日交

2月1日交仲未收到

過年前交既 今日終於收到

2月1交 3月6收SMS

2月中左右寄, 到而家都未收到
係咪要我發多封?

same
但寄多封 到時佢收到2封會唔會cancel左你？

2月8寄晒3個人 冇個收到SMS

2月1 元朗放大橋地下箱 2月26有sms

有懷疑過係咪填錯

2月1號入屋邨箱
3月7號收到sms

諗住等到4月頭仲未有sms就打去問+再寄

我親戚返郵局
佢話唔夠郵費嗰啲佢唔會幫你寄

2月11日入箱, 宜家都係無聲氣

2月1寄 啱啱收到sms

2月2 郵寄 剛剛先收到通知
大家真係要俾d耐性等

我2月1寄依家都未有聲氣

我2.1寄 啱啱一次過收到兩條msg 兩個編號都唔同 係想點？

2月中 入箱 未有sms

係咪幫老豆/老母填 又寫埋你電話
一係有人寫錯你個電話

收到sms 幾時會收到錢

有幫屋企人填 但全部寫佢地自己既電話 應該就有人寫錯
收到兩條真係嚇一跳

[img]圖片網址[/img]

我都收到sms

2月尾先交表
啱啱收到sms

好想快啲派錢 唔想等到4月

2月2交，3月12收到

一月三十一號郵局寄，啱啱收到

0聲氣

我女朋友交之前佢老母用塗改液改咗啲嘢但冇叫我女朋友喺隔離簽名就同佢寄咗，係咪玩已完

其實好簡單 問職員貴姓 咩職位 要求書面回覆就快好多

剛收到
同一信封既申請唔同時間

2月10交去政府合署
今日收到

1 feb

今日剛收到SMS，等左成個月

今日中午入箱,下午5 pm收到

1月23，2月4收到

今日下午交

再寄咪得

今日交，尋日收到msg

政府任何野用過塗改液就彈
寫錯就用原子筆劃走再簽

通常我會成份唔要再填
因為有班19公務員會話你簽名筆跡唔對

2月12日交，放左民政事務處收集箱，未收到sms，要唔要寄過份新

點解政府咁on 9唔用返上次果個方法
搞到而家又驚寄失又驚收唔到

仲未寄

我都係2月頭交，未收到。

2月11交 岩岩收到sms

2月1交3份，兩份一早收到sms，仲有一份而家都未有

17/2交左兩份 仲未收到

2月8交 今日岩岩收到

2月1交仲未收到

上星期五交左2份 仲未收到

2月11交仲未收到

啱啱終於收到啦

2月4寄終於有

岩岩收到喇

再寄唔會俾人屌 duplicate 咩 定係大大隻字喺上面寫住「重交」

乜都無

即係要十幾日?

14/2
唉屌

收到sms 但幾時先批

未收到sms🥺

啱啱收到sms lu

31/01 果晚寄
琴日收到

2月13 交, 未收到

2月15寄仲未有

寄咗兩次 終於收到

終於收到 2月4號入箱

2月2寄 仲未有

2月1入箱都仲未有

2月4入箱乜野消息都無

2月15遞表
未有

2月6入箱 啱啱收到

岩岩收到

未有

成個月啦乜都冇

仆你個街 岩岩先交 咁咪要等半年

我都諗住一陣交 慢慢等下

好懶 成日拖 由2月1拖到依家
耐唔緊要 係驚有啲咩出錯 收唔到錢仆街有啲淆添

我話ok就ok啦

2月14-20呢段時間交
仲未有SMS

打去熱線問, 話做到2月11日, 話今個禮拜應該做我到
但呢度巴打2月2X日交, 都已經收到
感覺上佢呃鳩我

2月19日
旺角政府合署入箱
未有sms

1月31晚寄3月13收到訊息
但最緊要幾時先派錢😞

2月12寄 啱啱睇完post撳出去就收到

政府做嘢

2月21收到SMS但今日都未有錢

初3入郵筒
無回音

2月1入箱，到而家都未收倒sms，但同時間入箱嘅屋企人三月頭已收倒…

25/2 入箱
到依家都未有
好心整website 畀我地用電腦apply 啦

收到sms但未收到錢

收到sms要幾耐先有錢

metoo

FB見到有條友話3月頭交收,已經有SMS
都唔知真唔真

我都係咁 屌 咩事呀

都唔知係咪有分男女，屋企兩個女性三月頭已收倒sms

今日先收到sms